年經：咸甜傻大對決

：咸傻
：甜傻
：why not both